其實送禮勤D歌真係幾好聽

認同
垃圾機械人

獌出黎回應下

一直都咁好聽 但冇人識欣賞

不嬲

Cdrom無得聽

係個人戇鳩姐
無乜野

同學各位找個位，這是你的開學禮！

ching北京北角點睇

c3po

依首都唔錯架

淨係會聽下萬年孤寂

如珠～如寶～

明明似非有緣

填詞都唔差

先賭為快

碌鳩已漸痕~

爛聲前係嘅